阿朗中完武肺之後12場入左16球

連登仔又話中完跑2步會無氣

12場入左12球
打錯

你唔中吓?

包有丙朗實力,大把隊爭住簽

美斯無中，所以少入波

大巴中左，今年拿入左幾多

跳得1cm
好彩本身生得高

有幾多係12碼？

係咪想講唔計

點樣可以將個拿字搬到咁後

係